【突發】印度3名士兵於中印邊境遭解放軍殺死

Three Indian soldiers have been killed in a clash with Chinese forces in Ladakh in the disputed Kashmir region.

The Indian army said "senior military officials of the two sides are meeting to defuse the situation", adding that both sides suffered casualties.

China responded by calling on India not to take unilateral actions or stir up trouble, the Reuters agency reported.

China has also accused India of crossing the border and attacking Chinese soldiers, the AFP agency said.

Chinese foreign ministry spokesman Zhao Lijian was quoted as saying that India had crossed the border, "provoking and attacking Chinese personnel, resulting in serious physical confrontation between border forces on the two sides".

Beijing has not announced any Chinese casualties.

The clash comes amid rising tensions between the two countries. India has accused China of sending thousands of troops into Ladakh's Galwan valley.

The deaths are believed to be the first in decades in a confrontation between the two powers. They have fought only one war so far, in 1962, when India suffered a humiliating defeat.

India accuses China of occupying 38,000 sq km of its territory. Several rounds of talks in the last three decades have failed to resolve the boundary disputes.

In May, dozens of Indian and Chinese soldiers exchanged physical blows in a clash on the border in the northeastern state of Sikkim. And in 2017, the two countries clashed in the region after China tried to extend a border road through a disputed plateau.

The Indian army is expected to address reporters shortly to provide more information about the incident.

Source: BBC

10分鐘前既新聞

開戰

印度好似想縮

伊朗打咗美帝味？

解放軍真係咁好打

點睇得出

印度方面話高層同解放軍交涉緊
希望降溫

食咖喱食慒左

點睇都係老解食三聚氰胺食矇咗

叫佢去印度連登散播失敗主義

13 億人唔會放過你班支那狗

上呀咖哩仔！

好震撼
竟然唔係掉返轉
無理由班摺被軍可以殺到人

難以想像

war

撞鬼，真係 打得仗

班啊叉仲廢過土共

阿叉正一低等民族

呢個邊境成日小學雞式鬧交打交
呢次終於似返樣

不過同支爆一樣
隔一陣又無左件事ga la

明明係個印度將軍自自己想縮

大師兄

其實係意外黎
係摺被兵前自己差錯腳, 跌落崖
然後班摺被領工話係由佢攪掂推落去

之前仲有片影到兩邊互掉石仔
希望今次印度會嚟真還擊

打啦 快d開波啦

我得閒殺你十個
你得閒殺我十個

因為PLA死左5件

反攻

支那幾時再自慰反擊戰

終於刷槍走火啦

本身好DOWN
淨係得印方死三個既消息
以為淨係死印度人
見到解放軍都有死傷 當堂舒服哂

咪打死左人囉

快撚d打

打完了 握手言和

廢差唔敢還擊

有冇軍事撚分析下中印戰力???

解放軍死5傷11

刷左好耐槍

西方倒油未

事實上印度軍備上確係比中國差,而且士兵紀律散漫訓練不足,成日同中國契弟巴基斯坦打都打輸.

印度邊打得呀馬戲圑就叻

係連登仔覺得印度好勁

印度人出名唔會合作

點打仗

仲以為解放軍咁勁 點知自己死5個

如果印度開戰 我哋要即刻connect
總之要煩撚到支那無時無刻都想殺撚晒我哋
要不停放火燒佢後欄

係
之前印度有好多人支持香港
今次要connect返

印度本身已經種族之間打黎打去啦
想贏應該無可能
不過支那周圍辣火頭就係最好既結果
最好得罪多d其他國家

中共：死幾件咖喱，不影響兩國人民感情
咖喱國：係喎

重覆幾億次

中共：永遠懷念咖喱人民情義

咪縮呀屌你老母

5/1400000000